唔熟既人問你拎source, 比定唔比?

正評 = 比
負評 = 唔比

比左先，有時你嗌下人，呢啲人未必會即時比到好處你，但個人情將來一定有用

比啲唔比啲

男既比流料, 女既比埋條丁佢

睇人啦，有d人老鳳
多謝都無句

咁大個人, 重要上連登問

比
要佢本身廢過你變到拎完source勁過你+咁岩你踩cutoff+吱埋你出去先會跌grade
否則根本冇咩損失

比
1.當識人 （擠牙膏咁比）
2. 由佢抄

點會唔畀

不愧係哲學撚